{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3013057",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 엘펜션"
    },
    "text": "新型コロナウイルスにより5人以上の集合が禁止されたため、2021年6月13日までに全客室の宿泊予約は最大4人まで可能です。 多くのご協力をお願いいたします。 当日予約をされる場合は、予めペンションに入室可否を確認して予約を進めてください。 また、22時以降に入室される場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。 予約後、人数を超える場合は、予約者がペンションにご連絡ください。 個人歯ブラシとタオルは必ず持参してください。 バーベキュー施設をご利用の場合は、バーベキューグリルと炭をレンタルする必要があり、レンタル料は人数によって異なります。 バーベキューグリルは午後5時から午後10時までの2時間使用でき、ガスグリルのレンタル料は15,000ウォンです。 カラオケ、セミナー室、レクレーション室、フットサル場など付帯施設の利用条件と価格があります。 駐車は可能で、割引券で利川テルメデン温泉を50%割引してもらえるクーポンが提供され、事前予約が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "日本の新型コロナウイルスの集合禁止期間はいつまでですか？",
            "answer": "2021年6月13日までです。"
        },
        {
            "question": "全客室の宿泊予約は最大何人まで可能ですか？",
            "answer": "最大4人までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約をする場合、何を事前に確認する必要がありますか？",
            "answer": "ペンションに入室可否を確認して予約を進める必要があります。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合は、事前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "ペンションまで事前にご連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約後、人数を超える場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約者がペンションにご連絡してください。"
        },
        {
            "question": "必ず持参するものは何ですか？",
            "answer": "個人歯ブラシとタオルです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する場合、何をレンタルする必要がありますか？",
            "answer": "バーベキューグリルと炭をレンタルする必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午後5時から午後10時までの2時間です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルのレンタル料金はどれくらいですか？",
            "answer": "レンタル料は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用条件と価格はありますか？",
            "answer": "カラオケ、セミナー室、レクレーション室、フットサル場などの利用条件と価格があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "割引券を利用して利川テルメデン温泉を利用するためには何をする必要がありますか？",
            "answer": "事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "利川テルメデン温泉の割引クーポンは何割引ですか？",
            "answer": "50%割引です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 415
    }
}